有冇人試過感冒搞到無左嗅覺同味覺？

上星期開始感冒跟住開始失去左嗅覺同味覺直到依家好番都仲係食野冇味

有冇巴絲試過咁？

睇左醫生佢話一切正常，叫我俾少少時間等D味覺自己返黎，冇左嗅味覺真係食乜都一樣

小學果時試過
飲可樂好似飲水咁
好似成個月先變返正常

成個月？

頭先去譚仔叫豬肉麻辣中辣 食 完結果唔覺辣，

有 試過條利冇左味覺，個陣未發現，係7仔買左包蘋果汁以為包野有問題溝左水 之後先發現 飲咩野都係水咁樣，飲可樂以為飲緊疏打水

試過 而且維持左個幾月 btw而家好番曬

點做到？係我就即刻去挑戰下啲地獄拉麵，食得哂免費嗰啲

唔係感冒不過年年總有一個星期會無左味覺
試過食鹽，好似食沙咁，飲豉油真係好似飲緊油

因為鼻用黎分味道既功能係勁過舌頭
如果冇左嗅覺大部份食物既化學生化都會分辨唔到
所以食嘢冇味正常

試過失聲同無左味覺

應該係呻鼻涕搞到咁，試過成日大力呻，搞到食好多嘢都冇味，但辣味係避唔到嘅

要過一星期先慢慢好返曬

鼻塞咪會咁

依家感冒緊，食咩都無味

飲汽水好似飲緊凍水咁

留名